條女話星期六先見，但呢兩日搵第二條仔，即係點

我地係真心相愛

又有得護眼

巴打唔好亂講野

你唔好亂講野就真

乜意思

你先係第二條仔

咁你呢2日搵第二條女lor

約定另一條女去戴帽山啦

你呢啲二打六緊係排後啲啦

明明我先係佢男友

算啦

最後個男仔係第2度太遠唔就腳無食到飯，最後我bb同左我睇戲

買定兩盒condom 比你條女旁下身

綠帽

證明個女仔冇男朋友